[激多圖激多女]18-19 LIHKG環球女神冠軍盃中台參賽女神和議大會 #入黎包你無損失

經最終提名確認依被提名次序中台地區有以下獲提名女神,稍後會於每個回覆貼出屬於下列女神各三張圖片,巴絲打可按心水和議

中國:
李一桐
迪麗熱巴
楊冪
唐嫣
白百何
宋茜@f(x)
佟麗婭
周冬雨
鄭爽
趙麗穎
劉亦菲
劉詩詩
余霜
鞠婧禕
闞清子
徐璐
黃一琳
孫雪寧
陳雅婷
越粵@SNH48
程瀟@宇宙少女
劉些寧@gugudan
王霏霏
楊蓉
胡文婕
龍夢柔

台灣:
張鈞甯
周子瑜@TWICE
簡廷芮
邵雨薇
周曉涵
郭雪芙
許瑋甯
王緒緒
李孟純@TPE48
鄭家純
張元英
黑嘉嘉

中國:
李一桐 射雕英雄傳中國新生代人氣女演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

迪麗熱巴 烈火如歌中國新生代人氣女演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

楊冪 談判官中國著名女演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

唐嫣 錦繡未央中國知名女演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

白百何 電影捉妖記中國女演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

宋茜@f(x) 韓國女團f(x)中國藉成員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

佟麗婭 電影驚心破中國女演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

周冬雨 電影七月與安生新生代中國影后

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

鄭爽 微微一笑很傾城中國女演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

趙麗穎 楚喬傳中國知名女演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

劉亦菲 神雕俠侶中國知名女演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

劉詩詩 步步驚心中國知名女演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

余霜 中國LOL直播官方主持人

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

鞠婧禕 前中國女團SNH48成員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

闞清子 新還珠格格中國新生代女演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

徐璐 鬼吹燈之黃皮子墳中國新生代女演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

黃一琳 校花的貼身高手中國新生代女演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

孫雪寧 拜見宮主大人中國新生代女演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

陳雅婷 反黑中國女演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

越粵@SNH48 中國女團SNH48成員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

程瀟@宇宙少女 韓國女團宇宙少女中國藉成員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

劉些寧@gu9udan 韓國女團gu9udan中國藉成員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

王霏霏 已解散韓國女團miss A前中國藉成員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

楊蓉 冒險王衛斯理之無名髮中國女演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

胡文婕 重慶校花,外號半藏森林

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

龍夢柔 中國版新垣結衣

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

台灣:
張鈞甯 白色巨塔知名台灣演員,FANCL無添加

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

周子瑜@TWICE 韓國女團TWICE台裔成員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

簡廷芮 我的少女時代台灣女演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

邵雨薇 樓下的房客台灣女演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

周曉涵 18禁不禁台灣女演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

郭雪芙 真愛找麻煩主演,台灣女歌手

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

許瑋甯 紅衣小女孩台灣女演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

王緒緒 台藝大網紅

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

李孟純@TPE48 台灣女團TPE48成員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

鄭家純 知名台灣水著女星,亦稱雞排妹

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

張元英 韓國綜藝PRODUCE 48台裔參賽者

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

黑嘉嘉 台灣女性職業圍棋家

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

和議大會截止期為本回覆發出之一星期後

分組賽名額：
中國人士和議票第1名
(美國人士和議票第3名與中國人士和議票第2名爭奪一個分組賽名額)
台灣人士和議票前2名

附加賽名額：
中國人士和議票第2或3名(視乎中美分組附加賽結果而定)
台灣人士和議票第3名

鳴謝會員迪麗凍巴幫手搵圖

樓主Gugudan問我啦

劉些寧@gugud an

程瀟@宇宙少女

熱巴請大家食哈根大師

點解唔直接比呢張我用

呢張靚d咩？
佢太多相，好難簡

可以取代第三張

第2張好cute cute

第3張係咪「真」結衣黎？ 超似

欣宜都無

咁佢係中國人定台灣人

樓豬42連回

估唔到牙桐仲有咁多人支持

熱巴冇人支持

穩守住第三都仲有少少機會打附加賽，搏第二果個贏到老美

劉亦菲39
一桐37
熱巴31
唐嫣22

唐嫣上季打到入16強

一桐同亦菲呢？

不入圍
有個附加賽收左皮但唔記得係邊個

係姑姑，不過比條馬拉妹踢左出局

唐嫣跌watt跌得咁快
都係金庸劇角色深入連登仔心
姑姑同蓉兒
熱巴幾時會拍金庸劇，佢做東方不敗應該幾好

推

頭先死ser幾驚有排死

仲有三日！！

熱巴要等待命運安排了

尋晚諗到頭都爆，終於諗到新一季盃賽可以點玩，想唔想知

點解台灣代表無Hebe

想呀

因為無人提名佢

2018-19香港女神總會盃奪冠流程

第一圈：參賽人數56人 共28場比賽 參賽者為甲乙組36人+非聯20人
晉級28人 晉身第二圈

第二圈：參賽人數48人 24場比賽 參賽者為上圈晉級28人+冠聯18人+超聯2人(抽籤當時聯賽排名17-18位)
晉級24人 晉身第三圈

第三圈：參賽人數32人 16場比賽 參賽者為上圈晉級24人+超聯8人(抽籤當時聯賽排名9-16/17*/18*位 *此情況發生於第二圈抽籤時排名為9-16位,但本圈抽籤時跌至17-18位)
晉級16人 晉身第四圈

第四圈：參賽人數16人 8場比賽 參賽者為上圈晉級16人
晉級8人 晉身16強

16強：參賽人數16人 8場比賽 參賽者為上圈晉級8人+超聯8人(第三圈抽籤時聯賽排名為1-8位)
晉級8人 晉身8強

8強：參賽人數8人 主客兩回合共8場比賽 參賽者為上圈晉級8人
晉級4人 晉身4強

4強：參賽人數4人 主客兩回合共4場比賽 參賽者為上圈晉級4人
晉級2人 晉身決賽

決賽：上圈晉級2人爭冠

同FA cup一樣？

因為今季超聯擴左軍,條數夾唔返好似上季咁可以64除落去,所以變成依家咁樣,係有啲似FA CUP,但又唔係完全一樣

聽日完了

熱巴捱唔捱到第三

多過第4，十幾票

大冪冪過埋糖煙拿第4

仲有幾個鐘

12:08分開始計數

李一桐57
迪麗熱巴
楊冪
唐嫣
白百何
宋茜@f(x)
佟麗婭
周冬雨
鄭爽
趙麗穎
劉亦菲
劉詩詩
余霜
鞠婧禕
闞清子
徐璐
黃一琳
孫雪寧
陳雅婷
越粵@SNH48
程瀟@宇宙少女
劉些寧@gugudan
王霏霏
楊蓉
胡文婕
龍夢柔

台灣:
張鈞甯
周子瑜@TWICE
簡廷芮
邵雨薇
周曉涵
郭雪芙
許瑋甯
王緒緒
李孟純@TPE48
鄭家純
張元英
黑嘉嘉

李一桐57
迪麗熱巴47
楊冪
唐嫣
白百何
宋茜@f(x)
佟麗婭
周冬雨
鄭爽
趙麗穎
劉亦菲
劉詩詩
余霜
鞠婧禕
闞清子
徐璐
黃一琳
孫雪寧
陳雅婷
越粵@SNH48
程瀟@宇宙少女
劉些寧@gugudan
王霏霏
楊蓉
胡文婕
龍夢柔

台灣:
張鈞甯
周子瑜@TWICE
簡廷芮
邵雨薇
周曉涵
郭雪芙
許瑋甯
王緒緒
李孟純@TPE48
鄭家純
張元英
黑嘉嘉

李一桐57
迪麗熱巴47
楊冪37
唐嫣36
白百何6
宋茜@f(x) 19
佟麗婭16
周冬雨15
鄭爽5
趙麗穎8
劉亦菲66
劉詩詩21
余霜26
鞠婧禕8
闞清子0
徐璐4
黃一琳8
孫雪寧2
陳雅婷8
越粵@SNH48 12
程瀟@宇宙少女34
劉些寧@gugudan 6
王霏霏12
楊蓉4
胡文婕7
龍夢柔2

台灣:
張鈞甯
周子瑜@TWICE
簡廷芮
邵雨薇
周曉涵
郭雪芙
許瑋甯
王緒緒
李孟純@TPE48
鄭家純
張元英
黑嘉嘉

李一桐57
迪麗熱巴47
楊冪37
唐嫣36
白百何6
宋茜@f(x) 19
佟麗婭16
周冬雨15
鄭爽5
趙麗穎8
劉亦菲66
劉詩詩21
余霜26
鞠婧禕8
闞清子0
徐璐4
黃一琳8
孫雪寧2
陳雅婷8
越粵@SNH48 12
程瀟@宇宙少女34
劉些寧@gugudan 6
王霏霏12
楊蓉4
胡文婕7
龍夢柔2

台灣:
張鈞甯36
周子瑜@TWICE 53
簡廷芮
邵雨薇
周曉涵
郭雪芙
許瑋甯
王緒緒
李孟純@TPE48
鄭家純
張元英
黑嘉嘉

李一桐57
迪麗熱巴47
楊冪37
唐嫣36
白百何6
宋茜@f(x) 19
佟麗婭16
周冬雨15
鄭爽5
趙麗穎8
劉亦菲66
劉詩詩21
余霜26
鞠婧禕8
闞清子0
徐璐4
黃一琳8
孫雪寧2
陳雅婷8
越粵@SNH48 12
程瀟@宇宙少女34
劉些寧@gugudan 6
王霏霏12
楊蓉4
胡文婕7
龍夢柔2

台灣:
張鈞甯36
周子瑜@TWICE 53
簡廷芮11
邵雨薇16
周曉涵12
郭雪芙16
許瑋甯5
王緒緒15
李孟純@TPE48 6
鄭家純45
張元英
黑嘉嘉

李一桐57
迪麗熱巴47
楊冪37
唐嫣36
白百何6
宋茜@f(x) 19
佟麗婭16
周冬雨15
鄭爽5
趙麗穎8
劉亦菲66
劉詩詩21
余霜26
鞠婧禕8
闞清子0
徐璐4
黃一琳8
孫雪寧2
陳雅婷8
越粵@SNH48 12
程瀟@宇宙少女34
劉些寧@gugudan 6
王霏霏12
楊蓉4
胡文婕7
龍夢柔2

台灣:
張鈞甯36
周子瑜@TWICE 53
簡廷芮11
邵雨薇16
周曉涵12
郭雪芙16
許瑋甯5
王緒緒15
李孟純@TPE48 6
鄭家純45
張元英5
黑嘉嘉4

李一桐57 中美附加賽
迪麗熱巴47 視乎李一桐對美國第三名結果決定能夠參加跨洲附加賽
楊冪37
唐嫣36
白百何6
宋茜@f(x) 19
佟麗婭16
周冬雨15
鄭爽5
趙麗穎8
劉亦菲66 出線分組賽~~~
劉詩詩21
余霜26
鞠婧禕8
闞清子0
徐璐4
黃一琳8
孫雪寧2
陳雅婷8
越粵@SNH48 12
程瀟@宇宙少女34
劉些寧@gugudan 6
王霏霏12
楊蓉4
胡文婕7
龍夢柔2

台灣:
張鈞甯36
周子瑜@TWICE 53
簡廷芮11
邵雨薇16
周曉涵12
郭雪芙16
許瑋甯5
王緒緒15
李孟純@TPE48 6
鄭家純45
張元英5
黑嘉嘉4

我係寫粵啊

李一桐57 中美附加賽
迪麗熱巴47 視乎李一桐對美國第三名結果決定能夠參加跨洲附加賽
楊冪37
唐嫣36
白百何6
宋茜@f(x) 19
佟麗婭16
周冬雨15
鄭爽5
趙麗穎8
劉亦菲66 出線分組賽~~~
劉詩詩21
余霜26
鞠婧禕8
闞清子0
徐璐4
黃一琳8
孫雪寧2
陳雅婷8
越粵@SNH48 12
程瀟@宇宙少女34
劉些寧@gugudan 6
王霏霏12
楊蓉4
胡文婕7
龍夢柔2

台灣:
張鈞甯36 跨洲附加賽
周子瑜@TWICE 53 出線分組賽~~~
簡廷芮11
邵雨薇16
周曉涵12
郭雪芙16
許瑋甯5
王緒緒15
李孟純@TPE48 6
鄭家純45 出線分組賽~~~
張元英5
黑嘉嘉4

oh

竟然完全留意唔到 太疏忽sor